台灣一票站容納1200人投票 香港一張檯就要容納1500人投票

人地成間學校做一個票點都係畀1200人投票 又唔洗排咁耐
仲動員22萬公務員去幫手

香港人投票都賤過地底泥
一張投票檯 (即係對身分證果d檯) 都已經要serve 1500人
唔怪得知區選果陣排曬長龍
根本一個票站就唔應該serve咁多人
用台灣票站數目做比對
香港應該要用4500個票站
但係區選果陣先得610個一般投票站及23個專用投票站 (狗屋 & 懲教院所)

如果用台灣個比例香港應該要動員5萬幾個公務員係投票日去幫手
但係宜家先得3萬 (黑警唔計)

極權政府會認真對待投票咩?

香港獨立 唯一出路

on9仔 香港幾大台灣幾大呀

weekend 大把學校可以用

直接刪除廢老選舉權咪得
反正佢地成世人白食英國社會福利制度
又為左著數奶支出賣香港後代
冇知識又冇智慧 比佢地投黎把撚咩
咪又係味下味下比人拎黎洗票

香港有無4500間學校咁多？

邊個話票站一定係學校

你個腦最細

問下姐

咁你話要4500個票站呀嘛

咁都要有數據在手先知道點樣統籌架大佬

全港有幾多學校？
有幾多社區中心？

商場都用得, 而家乜撚都唔用就話唔夠

拿 我無話過唔夠呀

我係真係係到同你地一齊研究下點樣做架炸

功能界別選民 一票 等於分區直選選民 幾十票（甚至幾百票）

功能七怪（必殺技）：

ＩＴ界 莫乃光（創科白象）
會計界 梁繼昌（水炮戰車）
教育界 葉建源（林鄭致謝）
法律界 郭榮鏗（沙中超支）
醫學界 李國麟（財政預算）
衛服界 陳沛然（一地兩檢）
社福界 邵家臻（橫州鄉黑）

熱狗界 鄭松泰（反轉國旗

商場有 CCTV（閉路電視）已經唔得la

香港人口密度咁高，加票站反而要去遠d啦

要人地肯借場先得架

台灣投票時間朝八間四
要除開每小時容納量先比較到
唔該

無意思 根本唔夠公務員做

上次區選規模細d 已經招唔夠工作人員

要加人工加瘋狂延長招聘

今年仲要招31000 個

香港有無2300萬人咁多？

你問樓主點計條數出黎

根本好多已經老人痴呆

我幾時有串過一句

明明係你地話唔夠票站
我就真心係到諗住研究下點樣可以實行到

咁都要比人屌老母

你地一句話要4500個票站
但係乜野場地都諗唔到出黎
諗住幫下手一齊諗
點知你班柒頭起晒鋼做乜鳩

4500個票站唔撚係你話有就有
點撚樣係商場做投票呀？點撚樣保障私隱？
乜撚野週末大把學校？
簡簡單單一個問題，全港有幾多學校，到而家都仲未有一個人答到我

4500個票站鳩up你地就叻
到要一齊諗細節果陣就淨係識得發脾氣

小學畢業未

做得野既人唔夠，人就養埋大把